你！即刻同我坐直呀！

可能係LIHKG 第一個護脊Post

不了

柯緊屎，不了

冇得坐要企

企唔洗直呀？

訓緊 不了